（警總）祝各位在場手足平安

小心為上 入黑既狗好惡架